見到江旻憓喊真係好心痛

年紀輕輕做到世界一姐
打打下斷左十字都拎到銅牌
為左香港而落淚 心繫香港
我見到佢喊真係戀愛了

好想守護依個好女仔既笑容

女神黎

好想認識她

識佢

我都識c朗

飲過野

佢係點的

靜，唔出聲，叫杯無酒精坐埋一二角

咁你係點的

成班飲野，有人帶ja

睇黎佢都真係一個好pure既好女仔
有冇yo佢

植物一棵 無反應

睇佢個款應該都係怕怕羞羞戇戇鳩鳩咁
熟到好易食到
唔熟講唔到野

我諗食到 係瘋狂扑野嗰類

斷2次真係好慘

好靚

真 比人屌到係度傻笑果type
屌你王騎好似食唔小女

我200磅，都是女媾我多

做咩突然之間咁關心我條女？

同牙tim一樣好似熊咁既男人

通常女主動，主動同我玩已食硬佢9成

不過通常主動果堆都係睇唔上眼
淨係可以屌 唔會做到條女